入！！應對藍絲911恐襲既方法

藍絲作到咁大又話示威者會打人燒山點點點，相信有可能中共會派人扮示威者做野。
為左反敗為勝，不如襯而家快d組織一個巡邏小隊，聲明示威者係唔會燒山點點點，仲要為左防止有心人士屈人，要主動去保護個山咁樣有冇可能？

經過amazon d 外國人應該對燒山好敏感

Push

支持山野巡邏隊

唔駛了
911返屋企訓覺
不推了不推了